【賣港】民主黨接受外媒訪問，話香港人只求獨立調查。

]

主持人：How do you see this 6 month long standoff resolving?

劉慧卿：
We are not asking for a revolution or independence. We just want an independent comission of inquiry set up to investigate the whole saga. What's wrong with that!?

SOURCE：

民主黨又一次係外國傳媒面前，出賣香港人！

長駐連登既一眾飯民打手，

又要出動，屈樓主係五毛、分化了。

佢地除左「拉」，仲可以點。

屌

拉

都話左，

飯民打手只識得拉，不願面對現實。

有證有據，民主黨不容抵賴！

我發覺樓主專開分化post

睇晒先再推啦

屌你老母，連外國鬼佬都識咩叫 FIVE DEMANDS. NOT ONE LESS 呀！

都話左，

飯民打手只識得話樓主分化，不願面對現實。

民主黨劉慧卿，你點對得住香港人？

樓主係五毛垃圾狗
不過劉慧卿不嬲都係臭閪黎
打和啦

一早都話左，

飯民打手只識得話樓主分化，

不願面對現實。

樓主著名五毛
雖然泛民係on9

一早都話左，

飯民打手只識得話樓主五毛，不願面對現實。

仆街啦 真普呀屌你

劉慧卿除咗訓街仲識咩

各位連登仔，自己睇BLOOMBERG個訪問。

自己判斷民主黨係咪出賣香港人！

飯民仲可以講乜?
唔通叫美國佬支持香港、加泰、Quebec、德州獨立?
美國佬覺得有著數自然會做ga la

Pull

五大訴求呢？

有包香港獨立？

你訓醒未呀！

(劉慧卿)

乜你唔知民意真係收貨咩

飯民都係建制一部分

劉慧卿關鍵時刻就係鬼佬面前亂講野！

都唔係第一次！

似係民主黨分化港人

講左缺一不可，點解代表我地

場運動 好多唔同派別 黨派 都等緊機會騎劫

唔係話想屌泛民

不過先有梁家傑
後有四方西

想點啊

成個運動又無出過力
依家又扮代表

五大訴求啊
四方西

pull

依閣下之見，係咪唔好再講咩「五大訴求」？

又賣港。

The core demand - Universal suffrage

飯民打手只識得拉，不願面對現實。

維穩B隊。

Five demands not one less

s四方閪

我講到口都臭。

呢班人只想永續社運。佢地做永遠反對派cap錢。

飯民打手一味拉，從不面對現實。

乜佢無講咩? 咁佢無講係咪等於無左五大訴求? 連外國鬼佬都識咩叫 FIVE DEMANDS. NOT ONE LESS 呀！ 你訓醒未呀！

尤其選舉近了

各路人馬都要收割選票。

「五大訴求，缺一不可」啊傻閪，賣港賊死全家啦

佢作為泛民有名有姓既人物

係咪應該重申香港人要五大訴求？

而家話有獨立調查就得。咩玩法？

飯民打手一味拉拉拉，從不面對現實。

民主黨老個班收皮啦
宜家仲想獨立調查收料?
唔撚洗指意呀

你老母死分化撚
06:43開始睇啦
話independent investigation against the whole not just police including Carrie Lam.
BTW, 樓上班人唔識睇片FC?

會員思覺脫，我留意你好耐

飯民打手盡情入黎抹黑樓主係分化、係五毛啦！

你地盡情「拉」啦

你地班人只識得幫呢班仆街塗脂抹粉！

連登仔一向只睇標題，唔睇內文，佢地連樓主係著名五毛都唔知

飯民打手一味屈樓主分化，

從不面對現實。

好心雞卿去食屎啦

有無講過五大訴求？

無！

無講過呀！仆街！

樓主著名五毛

難得有bloomberg訪問，

飯民班友好應該宣揚five demands not one less

而唔係幫林鄭解圍

飯民打手只識屈樓主五毛，

從不面對現實。

票一定投非建制，拉

咁有無方法去解決?

樓主應該好有idea

泛民係衰架啦，咁都要俾方法去解決架

得呢樣訴求咋咩？

泛民個個都有名有姓，由其係依D時勢
四方西過棄兼且半退休
佢重唔重申五大訴求都根本無影響兼無人理

飯民要收割選票，

都唔應該話獨立調查就收貨。

仲要對住外媒講，可恥！

原來係咁
我屌民主黨老個班炸

拉 樓主知名5毛

可以點解決？

鬼佬只識飯民，飯民又出賣香港人。

呢22年黎都唔係第一次架啦！

如果佢地都可恥
咁建制就係畜生人渣！

飯民打手一味屈樓主五毛，

從不面對現實。

四方西次次接受外媒訪問都仆街

美國佬制裁埋佢啦

抽，選舉近了，分得少少得少少。

通常俾人分到果啲都係憤青。

你講緊熱狗？ 分化撚
雖然泛民係柒 唔代表你地熱狗可以搞分化

保皇黨係人渣係豬係狗，人所皆知。

飯民都係偽君子，關鍵時刻出賣香港人。

真的假

乜而家仲有熱狗既咩？

邊度有？陳雲定黃郁文？

又分化
佢已唔係民主黨
拉

梳，我票投飯民！

自己睇片啦。

bloomberg唔通屈民主黨咩！

屌佢老母，訓街二奶女
永遠都賣香港

嘩。

劉慧卿唔係民主黨？

Former呀on9
林鄭夠係former港英高官啦

獨立調查同特赦
真係同打和有咩分別

冇真普選 唔值得手足付出咁多囉

你地要含撚投票係你選擇。

我最尊重。

對外唔講獨就梗架啦

無影響力，bloomberg會訪問佢？

咪玩啦。

五大訴求，邊一樣「獨」？

你要搞分化係你選擇
我最撚睇唔起！

老果班好多廢
呢個又係
同英國佬講法治仲未死果個都就快比我列入頭三

分化

我自己都好憎四方西
開過po鬧佢 當面都鬧過
不過我更憎分化撚

飯民打手，即管出黎spin 啦。

你地話「劉慧卿唔代表民主黨」都得架！

楊岳橋既「有險可守」唔見得好

吊，卿姐又出嚟柒做咩
其他人都知係5大訴求
你out 就唔好出嚟講嘢啦⋯⋯⋯⋯

飯民打手一味屈人分化，

從不面對現實。

現實咪係你分化囉呵呵

學習使用「不推文」及「拉」

拉

你食屎喇，我好肯定你無睇晒佢成段6分鐘既interview

Quote 佢一句就大做文章，咁同4 點記者會有咩分別？

佢只係重點point out 示威者唔係要求獨立/革命，而係要求成立獨立調查委員會
佢之後有講過政府要考慮示威者其他既訴求！

點解連登永遠有班3毛係度左割右割？

呢件老女人過晒氣，呢幾個月我睇左佢好多英文訪問，佢次次都係咁。當佢on9就得

飯民打手只識得拉，

從來都唔面對現實。

五毛分化狗黎
學習使用「不推文」及「拉」

拉

得啦得啦
不過我仍會投泛藍民吹咩

同意！

四方西唔計民主黨啦
如果四方西講兩野就攬哂成個民主黨
對唔對得住鄺囝 612之後頂幾多
對唔對得住林卓廷721捱打
對唔對得住許智峯係咁出入polyu
對唔對得胡志偉612企係前綫捱催淚彈要見commander

咪就係
泛民都係冇人理佢啦

bloomberg最分化。

bloomberg引劉慧卿講錯野。

不推文
不要中五毛計

仲有邊幾次？

飯民打手一味屈樓主分化，一味只識得拉

從不面對現實。

收到巴打

過曬氣啦,收皮啦好冇啊？！

我只可以講民主黨只可以代表最最最和理非既光譜
我唔敢講佢出賣香港人，但出賣年青人就一定

泛民賣港就梗

香港人問下自己
今次出嚟到而家
自己講過幾多次爭取真普選?
定係成日只係想要個獨立調查委員會就算數

因為三毛受薪
全職開post做fake news分化

不推文

鬼佬識得鄺子？林卓廷？許智峰？

點解鬼佬成日搵老飯民？

因為鬼佬眼中，飯民就等同劉慧卿、李柱銘果堆舊電池

明白晒

又互相差波帶風向呀五毛

拉

飯民打手一味屈樓主分化，一味拉

從不面對現實。

拉，起底，追蹤

好

最分化一定係bloomberg

泛民

唔鬧得架，你睇上面幾多打手追住樓主黎咬。

俾人踢爆咗你做fake news斷章取義啦

文盲三毛

大家記得不要推文同block

又係你

屌你老母，做打手日日被人屌，老母值幾錢？屌你老母

三毛出沒注意：樓主同思覺脫互相蹉波帶風向

不推文

我就有晒link。

大家自己睇原片都得。無遮無掩。

民主黨 my 香港

呢條五毛隔兩日就一個分化post 慌死人唔知佢係五毛

老鼠成都識講特赦 佢呢班友

香港就係因為有你地哩啲愚蠢嘅泛民死忠
諗嘢剩係二元思維
唔係建制就泛民
所以廿二年嚟先比建制同泛民「互相差波」玩死香港
見到香港咁多你哩啲咁嘅豬隊友
真係好痛心

踢爆飯民政棍假面具，人人有責。

飯民都呃左我地22年啦

五大訴求，缺一不可

五大訴求，缺一不可！

不割蓆不分化不督灰
但佢不代表我地
沒有大台

即管「拉」啦，飯民打手，

大家有眼見劉慧卿講過咩野！

其實唔知佢地想點 係咪跟唔上香港人咋
你知民主黨同親中派一樣 以前都係9下9下

柒少陣都唔得

獨立調查，唔該刪走調查果2隻字
我而家要獨立

可能人地想搞左個獨立調查委員會先呢
你估真係一步登天咩
係咪就快區選緊張呢？

點都唔撚投民建聯㗎啦

要永續社運。長期cap錢。

五大訴求呢？

係咪當無野先？

根本獨立先係唯一出路。

不過港豬有潔癖。

即管「拉」啦，飯民打手，

大家有眼見劉慧卿講過咩野！

有片有link，無得抵賴！

五大訴求幾時變咗一大訴求
話我分化都要講架啦

其實hkg報都有片有link㗎
文盲3⃣️毛

不推文

唔好理佢

其實佢係知名三毛
相信冇乜人會上佢當

睇下民主黨打手幾緊張瘋狂拉拉拉就知

今次樓主踢中民主黨死穴

佢有講好多其他野
e.g. 特赦,國際點幫香港,BNO轉BC
唔通成個訪問不斷講five demands not one less?

有片有真相

飯民打手點拉都拉唔走bloomberg條片。

全世界都睇得到

有無講過五大訴求？無！

bno轉bc？劉慧卿有幫手爭取？

國際線？佢有去美國拉議員支持？

dllm，過氣就咪出聲啦

呃下政府先得唔得
係要講咁撚白嘅

劉慧卿呢d舊電池，無料到就收埋講少句。

最慘就係人地鬼佬以為佢仲代表緊成個飯民。

唉！又喺咁！

你唔系諗住又做deal呀？

呢幾日d狗講過唔算數，已經有晒例子。

飯民班友要爭取支持，

就應該同呢個劉慧卿割蓆！

你地唔割，即係認同佢所講，香港人只求獨立調查。

你地即係放棄五大訴求！

飯民打手只識得一味拉

想滅聲？onlan9

飯民要洗底，就出黎講劉慧卿不代表民主黨。

露底了三毛

四方西呢半年來有冇出過半句聲？而家黎騎劫場運動？

冇人關心你投邊個
三毛

收嗲啦瞓街卿

老而不 成日亂up

民主黨從來無令我失望過
畜牲/狗官都有意外既一日
但民主黨 I always have faith in them
Always betray HK

五個月喇

人都死左幾個，

獨立調查委員會就夠？訓醒未？

樓主分化啦
分化撚

關鍵時刻賣香港

飯民打手只識得話人分化

你地係掩唔住真相架！

我只有全民雙普選

屌錯人喇
絲打

你個post除左分化之外
又做到咩?
dllm，做唔到野就咪出聲啦

一樣一樣黎，而家唔係同狗deal，你自己諗清楚先講
無人講一個就收貨
如果你認為政府會一次過答應4個訴求根本唔實際
你係咪想手足繼續被自殺同警暴
策略野係要講到咁撚白

你可以繼續嗌口號啦！

已與暴力割蓆 ho ball
我地已成condom

點解仲有外媒訪問呢個離地過氣政客？

玩到咁大仲有機會永續社運咩?
唔變集中營都偷笑

民 主 黨，_ _ _

拉
暫時冇得揀唔好分化

依條友不嬲唔係我地個邊
關民主黨乜事

選舉攬抄
咪益左再賤D 嘅建制派
師兄你五毛得好出面

X2. 之後就會話 大家都係投建制啦

熱狗黎

民主黨賣香港

俾POPO打先 定係要有獨立調查先

分化post?臨區選前出post，居心叵測，不割席，不分化，團結所有可團結既人，包括泛民，唔鍾意都好，一定投泛民

四方西！

下
佢果句有咩錯？

嘩嘩嘩, 堅嬲呀, 要投建制同泛民攬炒呀
寧願俾建制翻盆出嚟講話民心向背係止暴制亂都要白鴿黨消失呀

多謝你 又block多個

大家唔可以槍頭對敵保皇建制嘅，最後嘅得益只會係建制

收皮啦，分化L!

拉7樓主呢條分化L

收皮啦，分化L

Thanks

樓主日日屌泛民，屌蘋果，屌法官！
拉7樓主呢條分化L

曲線唔記得講明啫唔好嬲啦ching

係連登，有邊個會投建制？保皇黨從來都唔係option黎。

連登仔得三個選擇之嘛：

1. 含撚投白鴿

2. 投其他本土派

3. 唔撚投。

講還講，唔好出圖！

堅定可信民主黨
關鍵時候賣香港

劉慧卿！

毅進閪！！屌你老母，分化撚。
屌曬你全家所有人老母。
睇曬成個訪問未？
聽唔聽得明咩叫police telling lies; amnesty; sanction of government officials; high degree of autonomy; one country two systems instead of one country one system.
聽果頭一分鐘就想分化！

劉慧卿又一次關鍵時刻賣香港！

我都一早block左佢

推